{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015286?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 강촌스타밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過したため、入室不可及び払い戻しは不可能です。 入室可能なペンションを選択した場合のみペットと一緒に入室できます。拒否された場合は払い戻しできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の友人と一緒にいる場合は保護者同伴または同意が必要です。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてはバーベキューセットのレンタルやバーベキューパーティー、水上スキー、バナナボート、タンコボートなど、様々なメゾネットタイプのアクティビティが提供されます。 プールは屋外プールで、地下から天然岩盤水を満たし、入場時に水着と水泳帽を着用する必要があります。 バーベキュー場では、お肉をおいしく召し上がれるよう、石板を提供し、ペンション内の売店で必要なものを購入できます。 周辺の旅行先としてはエリシアン江村、南怡島、九谷滝、登仙滝、文培村、三岳山、スッポン島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "入室可能なペンションを選択した場合のみペットと一緒に入室できます。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の友人と一緒にいる場合は保護者同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を持ちますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は個人的な炊事道具を持ち込むことができますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は無分別な娯楽や高声放歌をしても良いですか？",
            "answer": "いいえ、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキューセットのレンタルやバーベキューパーティー、水上スキー、バナナボート、タンコボートなど、様々なメゾネットタイプのアクティビティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは屋外プールで、地下から天然岩盤水を満たし、入場時に水着と水泳帽を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、お肉をおいしく召し上がれるよう、石板を提供し、ペンション内の売店で必要なものを購入できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはエリシアン江村、南怡島、九谷滝、登仙滝、文培村、三岳山、スッポン島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 629
    }
}